{
    "%s of %s devices selected": "已选择 %s 个设备（共 %s 个）",
    "Activate BLE to pair devices nearby. You can also use the \"ioBroker Visu\" App to pair other devices.": "激活 BLE 以配对 ioBroker 主机附近尚未与其他生态系统配对的设备。您还可以使用“ioBroker Visu”应用程序配对其他设备。",
    "Add": "添加",
    "Add %s device(s)": "添加 %s 台设备",
    "Add bridge": "添加桥接",
    "Add device": "添加设备",
    "Add device \"%s\" by pairing code or QR Code": "通过配对码或二维码添加设备“%s”",
    "Add device by pairing code or QR Code": "通过配对码或二维码添加设备",
    "Add device from channel or device": "从频道或设备添加设备",
    "Add device from one state": "从一种状态添加设备",
    "Add device with auto-detection": "添加自动检测设备",
    "Add devices": "添加设备",
    "Add via QR Code": "使用 ioBroker Matter Controller 手动添加已连接的 Matter 设备",
    "Additionally to bridges you can also expose ioBroker states as stand alone matter devices. They can all be paired individually. You should prefer to use bridges.": "除了桥接器之外，您还可以将 ioBroker 状态公开为独立的物质设备。\n它们都可以单独配对。\n您应该更喜欢使用桥接器。",
    "All": "全部",
    "All devices": "所有设备",
    "All information of this device or bridge will be deleted and you must reconnect (with PIN or QR code) again.": "此设备或网桥的所有信息将被删除，您必须重新连接（使用 PIN 或二维码）。",
    "All interfaces": "所有接口",
    "All state information of matter controller and devices will be deleted. You cannot undo it.": "控制器和所有设备和桥接器将恢复为出厂默认设置。\n这将删除控制器中所有设备、桥接器和配对设备的配对和当前值。您无法撤消此操作。\n控制器的一般配置以及桥接器和设备的指定 ioBroker 状态将保持不变。",
    "Allow action by identify": "通过识别允许操作",
    "Announcement will stop automatically after 15 minutes": "15分钟后播报自动停止",
    "Apply": "申请",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "At least one bridge must be enabled": "必须至少启用一个桥",
    "At least one enabled bridge must exist": "必须存在至少一个启用的网桥",
    "BLE Commissioning information": "BLE 调试设置",
    "Be sure, that UDP is enabled and working": "确保 UDP 已启用并正常工作",
    "Bluetooth": "蓝牙",
    "Bluetooth HCI ID": "蓝牙 HCI 标识",
    "Bluetooth configuration": "蓝牙配置",
    "Bridge is already commissioned. You cannot change the name or the vendor/product ID.": "大桥已经投入使用。您无法更改名称或供应商/产品 ID。",
    "Bridge is not commissioned. Show QR Code got commissioning": "桥梁尚未投入使用。显示二维码 已调试",
    "Bridges": "桥梁",
    "Brightness by ON": "亮度开启",
    "Camera access is only permitted in secure context. Use HTTPS or localhost rather than HTTP.": "由于 ioBroker Admin 未使用 HTTPS，因此无法进行本地二维码扫描。\n请使用下面的按钮使用 ioBroker Cloud 二维码扫描器，或为 ioBroker Admin 激活 HTTPS。",
    "Cancel": "取消",
    "Cannot pair device": "无法配对设备",
    "Close": "关闭",
    "Cloud Account": "云帐户",
    "Code must start with \"MT:\"": "代码必须以“MT:”开头",
    "Collapse all": "全部收缩",
    "Commissioned Devices": "委托设备",
    "Commissioning information": "调试信息",
    "Configure custom device": "配置自定义设备",
    "Connect": "连接",
    "Connect Matter devices with ioBroker": "使用 ioBroker 连接 Matter 设备",
    "Connected": "连接的",
    "Controller": "控制器",
    "Controller Settings": "控制器设置",
    "Controller and Device Factory Reset": "控制器和设备恢复出厂设置",
    "Controller fabric label": "控制器织物标签",
    "Controller is not activated.": "控制器未激活。",
    "Controller is not initialized.": "控制器未初始化。",
    "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
    "Default bridge": "默认桥",
    "Default bridge (Alexa-compatible)": "默认桥接器（兼容 Alexa，使用端口 5540）",
    "Delete": "删除",
    "Delete bridge": "删除桥",
    "Delete device": "删除设备",
    "Device is already commissioned. You cannot change the name or the vendor/product ID.": "设备已投入使用。您无法更改名称或供应商/产品 ID。",
    "Device is already commissioning. Show status information": "设备已经投入调试。显示状态信息",
    "Device is not commissioned. Show QR Code for commissioning": "设备未调试。显示 commissioninn 的二维码",
    "Device names": "设备名称",
    "Device type": "设备类型",
    "Device type \"%s\" is not supported yet": "尚不支持设备类型“%s”",
    "Devices": "设备",
    "Disable": "禁用",
    "Disable device": "禁用设备",
    "Discovered devices to pair": "发现要配对的设备",
    "Discovery devices": "发现并配对设备",
    "Do not compose devices (Alexa does not support composed devices yet)": "不组合设备（如果要配对的生态系统不支持组合设备）",
    "Do not forget to save changed settings": "不要忘记保存更改的设置",
    "Do you want to delete bridge": "您要删除桥吗",
    "Do you want to delete device": "您要删除设备吗",
    "Docker information": "由于 ioBroker 在 Docker 中运行，因此必须使用主机网络，否则 IPv6 和 UDP 路由将无法工作。",
    "Edit bridge": "编辑桥",
    "Edit device": "编辑设备",
    "Enable": "使能够",
    "Enable device": "启用设备",
    "Enable enhanced debug logging for the Matter protocol": "为 Matter 协议启用增强调试日志记录（仅在“调试”日志级别下可见）",
    "Enable/disable bridge": "启用/禁用桥接",
    "Error": "错误",
    "Error while executing command": "执行命令时出错",
    "Expand all": "展开全部",
    "Expose ioBroker devices as Matter bridge": "将 ioBroker 设备公开为 Matter 桥",
    "Following object IDs was not added because already exists": "以下对象 ID 未添加，因为已存在",
    "Following object IDs was not added because of the license": "由于许可证原因，未添加以下对象 ID",
    "General": "一般的",
    "Generate new pairing code": "生成新的配对码",
    "Hide unsupported devices": "隐藏不支持的设备",
    "Identifying device %s": "正在识别设备 \"%s\"",
    "If your device has more then one active network interface and you have issues try limiting it to one interface": "如果您的设备具有多个活动网络接口并且您遇到问题，请尝试将其限制为一个接口。",
    "Info about Alexa Bridge": "请注意：由于 Amazon Alexa 系统的限制，每个 ioBroker 主机只能将一个桥接器或设备与 Alexa 配对！此选择决定哪个桥接器将与 Alexa 系统配对。",
    "Instance is not alive": "实例不存在",
    "Interface": "界面",
    "Length of manual code must be 11 or 21 characters": "手动代码长度必须为 11 或 21 个字符",
    "Logging": "日志记录",
    "Login and password will not be taken as incomplete. Discard changes?": "登录名和密码不会被视为不完整。放弃更改？",
    "Maintenance Settings": "维护设置",
    "Manual pairing code": "手动配对码",
    "Matter Bridges Infotext": "Matter Bridges 可以包含多个设备，是将 ioBroker 设备纳入 Matter 兼容生态系统的最简单方法。桥接器投入使用后，也可以添加或删除桥接器中包含的设备。桥接器投入控制器使用后，某些设备属性无法更改。\n\n当您在 ioBroker.pro 帐户中拥有至少一个助手许可证时，您还可以创建多个桥接器，以便最好地构建您的设备。\n\n请注意：由于 Amazon Alexa 系统的限制，每个 ioBroker 主机只能将一个桥接器或设备与 Alexa 配对！",
    "Matter Controller BLE Dialog Infotext": "要配对使用 WLAN 或 Thread 进行通信的设备，您需要提供 WLAN 或 Thread 凭据。\n然后，这些凭据将在调试期间提交给设备。\n如果设备已在其他生态系统中调试并已在网络中，则无需执行此操作。",
    "Matter Controller Infotext": "使用“控制器”功能将 Matter 兼容设备集成到 ioBroker 中。\n您可以发现和调试设备，然后对其进行管理。设备的数据将作为状态显示在 ioBroker 对象选项卡中。\n控制器功能默认处于禁用状态，可以使用以下开关启用。",
    "Matter requires enabled IPv6 protocol on selected interface.": "此事需要在选定的接口上启用 IPv6 协议。",
    "More details in the Troubleshooting Guide": "故障排除指南中有更多详细信息",
    "Name": "姓名",
    "Network configuration": "网络配置",
    "New bridge": "新桥",
    "No IPv6 was found on your system!": "您的系统上未找到 IPv6！",
    "No QR code found": "未找到二维码",
    "No bridges created. Create one, by clicking on the \"+\" button in the bottom right corner.": "没有创建任何桥梁。单击右下角的“+”按钮创建一个。",
    "No devices was added, as they are already in the list": "未添加任何设备，因为它们已在列表中",
    "No devices was added, as they are already in the list or not allowed by license": "未添加任何设备，因为它们已在列表中或许可证不允许",
    "No devices was added, as they are not allowed by license": "未添加任何设备，因为许可证不允许这些设备",
    "No one device created. Create one, by clicking on the \"+\" button on the left.": "尚未创建设备。点击左侧的“+”按钮创建一个。",
    "Node got enabled and will be connected now. It might take a moment until the devices of this node are shown.": "Node got enabled and will be connected now. It might take a moment until the devices of this node are shown.",
    "Not connected": "未连接",
    "Not supported yet": "尚不支持",
    "Not used devices": "未使用的设备",
    "Nothing detected": "未检测到任何内容",
    "Off": "离开",
    "On": "在",
    "Options": "选项",
    "Pairing Info Text": "在您的 IP 网络中发现设备。\n请确保 ioBroker 主机可以在网络和要发现的设备的网络中自由发送和接收 UDP 消息。\n如果需要，请将设备重置为出厂设置或关闭电源循环。",
    "Pairing Info Text BLE": "在您的 IP 网络中和通过 BLE 发现设备。\n请确保 ioBroker 主机可以在网络和要发现的设备的网络中自由发送和接收 UDP 消息。\n如果需要，请将设备重置为出厂设置或关闭电源循环。",
    "Pairing requirement": "设备必须处于配对模式。尚未链接的设备最好通过 ioBroker Visu 应用程序进行链接。否则，请通过已链接的生态系统将设备置于配对模式。",
    "Password repeat": "密码重复",
    "Password repeat is not equal to password": "密码重复不等于密码",
    "Please DO NOT use the QR code / pairing code that is printed on the Matter device.": "请不要使用印刷在 Matter 设备上的二维码/配对码。",
    "Please confirm": "请确认",
    "Please scan this QR-Code with the App of the ecosystem you want to pair it to or use the below printed setup code.": "请使用您想要配对的生态系统的应用程序扫描此二维码，或使用下面打印的设置代码。",
    "Product ID": "产品编号",
    "Provide your Thread or WiFi information or both!": "提供您的 Thread 或 WiFi 信息或两者！",
    "QR Code": "二维码",
    "QR Code scan is not possible": "无法扫描二维码",
    "QR Code to connect for %s": "用于连接“%s”的二维码",
    "Re-announce": "Re-announce",
    "Read for problems": "如果您在查找设备或连接生态系统时遇到问题，则可能需要在 ioBroker 主机上进行额外的 IPv6 设置。",
    "Reconnect to backend": "重新连接到后端",
    "Required": "必需的",
    "Requirements: add via QR Code": "前提条件：Matter 设备必须已委托给另一个 Matter 系统（例如 Google、Apple、Alexa 等）。在这里，您必须输入二维码配对码或扫描 Matter 生态系统（例如 Google Home）在应用程序中为此 Matter 设备提供的二维码。",
    "Reset": "重置",
    "Reset device or bridge": "重置设备或桥接器",
    "Reset it at least to defaults": "最后恢复默认设置",
    "Reset successful": "重置成功",
    "Reset to defaults": "重置为默认值",
    "Reset to factory defaults": "重置为出厂默认设置",
    "Room plus device type names": "房间加设备类型名称",
    "Save": "节省",
    "Scan with the ioBroker cloud": "使用 ioBroker 云进行扫描",
    "Select default bridge": "选择默认桥",
    "Select/Unselect all devices in room": "选择/取消选择房间中的所有设备",
    "Show QR Code for commissioning": "显示二维码进行调试",
    "Show additional information": "显示更多信息",
    "Show debug information": "显示调试信息",
    "Show error": "显示错误",
    "Show readme page": "显示自述文件页面",
    "Show unsupported devices": "显示不支持的设备",
    "Show welcome dialog": "显示欢迎对话框",
    "Some IPv6 was found on your system.": "您的系统上发现了一些 IPv6。",
    "Some IPv6 was found on your system. But your currently selected interface does not support it. Please select another one below:": "您的系统上发现了一些 IPv6。但您当前选择的接口不支持它。请在下面选择另一个：",
    "Status": "地位",
    "Stay here": "留在这里",
    "Stop": "停止",
    "Successfully re-announced": "成功重播！",
    "Suppress question for 5 minutes": "抑制提问 5 分钟",
    "Sync credentials with %s": "与 %s 同步凭据",
    "The label set here is used as Label when ioBroker connects to a device as controller and might be shown by other Controllers in their overviews about other connected ecosystems.": "当 ioBroker 作为控制器连接到设备时，此处设置的标签将用作标签，并且其他控制器可能会在其有关其他连接的生态系统的概述中显示该标签。",
    "This cannot be undone!": "这不能被撤消！",
    "This device can only be paired using BLE but BLE is disabled. Please use the ioBroker Visu App to pair this device or enable the Host BLE.": "此设备只能使用 BLE 配对，但 BLE 已禁用。请使用 ioBroker Visu 应用程序配对此设备或启用主机 BLE。",
    "This device is already paired to this Controller! You can not pair it again.": "此设备已与该控制器配对！您无法再次配对。",
    "This device/bridge is linked to some ecosystem. If it is deleted here, you must manually remove it from your ecosystem!": "此设备/桥接器已链接到某个生态系统。如果在此处删除，则必须手动将其从生态系统中移除！",
    "This entry is being modified actually": "此条目实际上正在被修改",
    "This object ID is already added": "此对象 ID 已添加",
    "Thread credentials": "线程凭据",
    "Thread network name": "Thread network name",
    "Thread operational dataset": "Thread operational dataset",
    "To commission/connect matter devices with ioBroker controller use better ioBroker.visu app:": "要使用 ioBroker 控制器调试/连接物质设备，请使用更好的 ioBroker.visu 应用程序：",
    "To make all this work, the following requirements should be considered": "为了使这一切发挥作用，应考虑以下要求",
    "To use a Matter bridge or device options with more than 5 devices please enter valid ioBroker.pro Cloud credentials with at least an active Assistant license.": "要使用 Matter 桥或具有 5 个以上设备的设备选项，请输入有效的 ioBroker.pro 云凭证以及至少有效的助手许可证。",
    "Unknown command": "未知命令",
    "Unknown error": "未知错误",
    "Unselect all rooms": "取消选择所有房间",
    "Use last value for ON": "通过 ON 使用最后一个值",
    "Value": "价值",
    "Vendor ID": "供应商ID",
    "WLAN credentials": "WLAN 凭证",
    "Warning about 15 devices": "为了避免在配对此桥时出现问题，请考虑立即配对，然后再添加更多设备",
    "Welcome explanation": "Matter 适配器允许将 ioBroker 与市场上的所有 Matter 设备集成，并允许 ioBroker 设备直接用于许多与 Matter 兼容的生态系统，例如 Apple、Google、Amazon 或 SmartThings。通信在本地安全地进行。",
    "Welcome to Matter!": "欢迎来到 Matter！",
    "WiFi SSID": "无线网络名称",
    "WiFi password": "WiFi密码",
    "Yes": "是的",
    "You need ioBroker.pro assistant or remote subscription to have more than 5 devices in bridge": "您需要 ioBroker.pro 助手或远程订阅才能在桥接中拥有超过 5 个设备",
    "You need to configure WLAN or Thread credentials above to activate BLE": "您需要配置上面的 WLAN 或 Thread 凭证来激活 BLE！",
    "blind": "瞎的",
    "cancelButtonText": "取消",
    "dimmer": "调光器",
    "door": "门",
    "fireAlarm": "火警",
    "floodAlarm": "洪水警报",
    "image": "图像",
    "invalid_password_warning": "密码看起来无效",
    "ioBroker received \"%s\". You can now close this window by clicking on this text.": "ioBroker 收到“%s”。您现在可以通过单击此文本来关闭此窗口。",
    "ioBroker.pro Login": "ioBroker.pro 登录",
    "ioBroker.pro Password": "ioBroker.pro 密码",
    "light": "光",
    "lock": "锁",
    "media": "媒体",
    "motion": "运动",
    "no IPv6": "没有 IPv6",
    "okButtonText": "好的",
    "rgbSingle": "RGB灯",
    "slider": "滑块",
    "socket": "插座",
    "status_commissioned": "已调试但未连接到控制器",
    "status_connected": "连接至控制器",
    "status_creating": "创造",
    "status_disconnected": "已断开连接",
    "status_waitingForCommissioning": "等待调试",
    "status_waitingForDeviceDiscovery": "等待设备发现",
    "temperature": "温度",
    "thermostat": "恒温器",
    "to bridge": "桥接",
    "vacuumCleaner": "吸尘器",
    "volume": "体积",
    "volumeGroup": "组卷",
    "weatherForecast": "天气预报",
    "window": "窗户",
    "windowTilt": "倾斜窗户"
}